勿相認 你問我答

如題 請指教

唔會自爆 勿相認

隨便問

不過唔會自爆 勿相認

如題 請指教

唔會潛水 唔會自爆 勿相認

有冇食過肥婆
屌過幾多女
做盛行

唔會自爆

同幾多條女上過床

數之不盡

Btw唔會自爆

唔答 驚自爆

咁都叫自爆
咁係乜9你問我答呀屌
開po嚟把撚咩

答緊你囉
你咁鐘意答你幫我答埋囉

佢應該串緊某user

我真心咗
咁我自膠一打

唔想自爆
平時女朋友會一路改功課一路上連登

唔想講 勿起底

有冇奶miss

潛一陣
我會上返水

有

唔問 驚自爆